{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 다시올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせは21歳以上のみ予約可能で、客室の予約は電話で可能です。 予約後24時間以内に入金が完了しない場合は予約がキャンセルされ、入金完了時に予約が確定します。 入金は予約者の名前で行い、別の名前で入金する場合は電話でお知らせください。 ただし、当日のご予約は、ご予約後1時間以内にお支払いを完了する必要があります。 キッチン用品と洗面用具は揃っており、ペット同伴入室はできません。 直火方式の焼き物や臭いのきつい食べ物の調理や火気の使用は禁止されています。 客室内の用品の紛失および破損の際は、管理者にお知らせください。 無分別な飲酒歌舞や放歌高吟も禁止されており、全客室は禁煙です。 利用客の不注意による事故に対しては責任を負わず、保護者同伴なしの未成年者の予約が発見された場合、予約のキャンセルは払い戻しなしで行われます。 入室利用の際、個別バーベキュー炭とグリルのレンタルが可能であり、人数は2人から4人までで、追加人数の場合は5千ウォンずつ追加されます。 客室は禁煙や駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせは何歳以上のみ予約可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせは21歳以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は電話で可能です。"
        },
        {
            "question": "入金が完了しない場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "予約後24時間以内に入金が完了しない場合は予約がキャンセルされます。入金完了時に予約が確定します。"
        },
        {
            "question": "別の名前で入金する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "別の名前で入金する場合は電話でお知らせください。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はいつまでに支払いを完了しなければなりませんか？",
            "answer": "当日の予約は、ご予約後1時間以内にお支払いを完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品と洗面用具は揃っていますか？",
            "answer": "はい、キッチン用品と洗面用具は揃っています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "直火方式の焼き物や臭いのきつい食べ物の調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の用品が紛失または破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の用品の紛失および破損の際は、管理者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に責任を負わないのですか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故に対しては責任を負わず、保護者同伴なしの未成年者の予約が発見された場合、予約のキャンセルは払い戻しなしで行われます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー炭とグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "人数は2人から4人までで、追加人数の場合は5千ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 539
    }
}